💽 [id255104685|Кайнда - ME.] (2018)

💥 Тот, чей [club141876554|КОММЕНТАРИЙ ПРОДЕРЖИТСЯ] последним [club141876554|15 МИНУТ] , получает [club141876554|3 ПАКА] самых крутых [club141876554|СТИКЕРОВ]! (НУ А ЧТОБЫ МНЕ ПОМОЧЬ, + РЕПОСТИК)💙

Погнали, броцки! 💙

Запись/сведение: [club168904984|Кайнда Мэйкин] 
Музыка: [club141876554|Кайнда Мэйкин], [club137046595|Baconboy], [id154212848|Red Light] 
Обложка: [club141876554|Кайнда]

И помни - ты нам нужен. Вокруг меня люди, у которых сбываются мечты.

И знаете что?

Спасибо вам!

Вы даете силы жить своим близким, друзьям, людям которые вас любят. Когда ты видишь человека, который растет, уверенно идет к своей цели, и то, как жизнь сама подкидывает ему возможности - вот что мотивирует.

Ни мотивационные видео, ни фразы "ты сможешь; у тебя получится" не вкладывают в тебя столько энергии как личный пример. Вы, те кто знает свою цель и амбициозно рвется к ней, даете вдохновение. Вы, те кто пережил трагедию, двигаете человека рядом с вами. Вы, те кто готов падать, падать и падать, но в конце обернуться и сказать: "Я благодарен за этот путь", изменяете человечество.

Потому что, когда трагедия приходит в жизнь близких вам людей, они вспоминают не о мотивационном видео, которое смотрели сегодня за завтраком.

Они вспоминают о вас.  Я должен меньше критиковать.

Я захожу в инстаграм и вижу блогера. Увидев его фотографии и те мысли, которые он пишет, внутри себя я начинаю его осуждать, критиковать и находить его минусы. Но вот два замечания: во-первых, зачастую это пустая трата времени, т.к. мне кажется, в корне этого лежит сравнение себя с ним, и, во-вторых, выделяя плюсы я бы мог подчеркнуть больше полезной инфомации и опыта, который мог бы помочь мне и моим близким.

Возможно, это некая форма построения ожиданий вокруг поведения других людей. И, когда их действия не соответствуют моей внутренней "анкете", я начинаю крушить и искать недостатки. Очевидно, находятся они каждый раз, ведь это дело не требует усилий.

Таким образом, небольшой вывод. Если моя картина мира не соответствует картине мира другого человека, это не значит, что он не прав. Это значит, что он другой. И если я хочу принимать новое в свою жизнь и оставаться мыслящим, я должен уважать другое мнение, как бы оно не противоречило моим принципам и взглядам. Потому как объективность есть объективность: я не знаю каждого условия, которое сподвигнуло эту личность прийти к таким выводам. Ведь Человек слишком сложен, чтобы судить его по нескольким ограниченным субъективным факторам из нескончаемого числа объективных и ему неизвестных.

Любить людей. Говорить им об их положительных сторонах. Помогает мне в трудные времена. Круто, что я написал эту песню. Бро, я тут стримлю как пишу музон, запали😁

https://www.twitch.tv/kindaboii Про коммунизм и неизбежность неравенства.

По сути нет разницы между капиталистическим строем и социалистическим, если рассматривать их с точки зрения политических элит. И там, и там есть иерархия: высший класс, средний и низший. В случае с капитализмом, высший класс есть Трамп, со стороны же социализма элита это, к примеру, Сталин или Ленин. В любом раскладе событий иерархия неизбежна, как бы социализм и коммунизм не старались доказывать обратное, якобы стараясь истребить неравенство и мнимую несправедливость. 

Мне понравилось, как Оруэлл разделил некоторые особенности и задачи каждого из слоев: высший старается сохранить власть, средний заменить высший, а низший класс настолько утоплен в непосильной работе, что редко видит границы реальности, но имеет постоянное желание создать мир, в котором все будут равны и доход также будет одинаков. К сожалению или счастью, задумка эта неосуществима, посему как даже при попытке ее реализации, средний класс, стремясь заменить высший, берет инициативу революции на себя и громкими расправными лозунгами завлекает рабочий слой на разрушение иерархии и существование элит. Но тут и появляется парадокс, потому как, завоевав власть, этот средний класс уже образует из себя элиту, которая устанавливает новые порядки. Слабо верится, что создав новый мир, он произнесет прощальные слова и уйдет с поста правящего. Потому, я считаю, что иерархия неизбежна.

И если продолжать эту идею, то, уже ставший элитой, средний класс постарается крепче держаться за власть и создавать такие условия, которые будут создавать видимую равность, но в ядре своем иметь идею создания одинакового типа направленности ума в каждом из жителей для более удобного управления ими.

Такие дела.

Бро, если тебе интересно то, о чем я пишу, тыкни ❤

Количество лайков меня не очень заботит, но твое мнение и отклик важны. Я благодарен, что я могу жить и думать, как я хочу думать, а не как меня заставляют. Благодарен, что могу читать и узнавать что-то новое. Благодарен, что могу пойти в лес и насладиться запахом природы. 
Я благодарен, что у меня есть родители, родные и близкие люди. Благодарен, что могу иметь огромную цель и стремиться к ней. 
Я благодарен, что могу совершать ошибки и больно падать. Благодарен, что могу совершать усилия и идти вперед. 
Я благодарен, что имею талант быть упорным. Благодарен за все мои недостатки и глупости, которые я совершаю и буду совершать.

Я благодарен, что я есть. Читать ради чтения, а не ради цифр.

Стокнулся с такой проблемой: я читаю ради числа страниц, а не ради самого чтения. Читаю ради какой-то цифры после часа бегания по строчкам, а не ради получения знаний и преемственности опыта, прожитого человеком. 

Это не приносит пользы. Как я могу избавиться от этого?

Может быть, после каждого сеанса чтения начать писать по несколько предложений о прочитанном? Хм. Звучит хорошо. Да, думаю это может помочь. Не смотреть на число страниц, смотреть на смысл, подтекст и мысль, которую старается донести человек. Хороший мотив. Может помочь.

Попробуй и ты, если у тебя есть такая проблема. Йоу, гайсы!
Сделал отдельную рассылку для тех, кто хочет немного раньше узнавать про нью треки и получать эксклюзивные сниппеты🔥💜

Кликни и подпишись👇🏻

https://vk.com/app5898182_-141876554#s=211070 Ребятня, пока что не знаю когда будет материал, потому что егэ забирает мою жизнь
Очень постараюсь сделать пару песен, чтобы вы не скучали
Ставь класс, если мне веришь, ну а если не веришь, то не стоит следить за мной
Люблю тебя, друг! 💙  надо трек, наверное ето мой друг!! baconboy straight outta APAPAEVSK 😘 В ОДИН ДЕНЬ КАЙНДА БУДЕТ КЕМ-ТО LIL КАЙНДА, YOUNG KiLLA FAX делюсь крутой музыкой, слушай, бро!💜 иногда я прихожу к 5 уроку 300 ПРОСЛУШИВАНИЙ НА АЛЬБОМЕ!

ВАУ! ЭТО УСПЕХ, ТОВАРИЩИ! 🚨 "Я ТАК УСТАЛ" FEAT. [club141876554|Кайнда] Кинь в комменты трек, который гонял в плейлисте на этой неделе ❤ Покидай угарных видосов в комменты, бро💜💜💜 🚨 [club141876554|БЕСПЛАТНЫЙ БИТ] - "FUCK THAT B!TCH" 
 
ЧТОБЫ ПОЛУЧИТь: 🔁[club141876554|РЕПОСТНИ] запись на [club141876554|12 ЧАСОВ] и скинь скрин - [id255104685|СЮДЫ] ❤ 
 
то есть, если ты сделал репост вечером, то c утра ты получишь бит и можешь удалить репост ;) 💜 Вечером бесплатный биток 💜 На днях  дропну фри бит❤

пы.сы. может даже сегодня Йоу, рэперы, выкладывать сюда биты? Олды здесь? ПРИВЕТ

ЧЕ КАК ДЕЛА У ТЯ БРО? Надо ли отказаться от мести?

Человек обожает, когда ему наносят вред. В этот момент он готов оправдать себя любой придуманной причиной и свершить суд, который считает единственно правильным. Абсурдность причины не имеет значения. Он прав. Но что если это не так? Что если месть - это не решение? И надо ли вообще от нее отказываться? 

"Так что ж, стрелять по цели - или
чтоб чаю нам преподнесли, 
чтоб мы заряд не разрядили,
а наследили и ушли?

И там найти, глотая воздух,
для оправдания пример 
и, оглянувшись, бросить в воду
невыстреливший револьвер." (с) Е.А. Евтушенко

Евгений Александрович Евтушенко ставит тот самый вопрос: мстить или "наследить и уйти"? И, также как и он, я склоняюсь к варианту избежать мести. Зачем же? У меня к вам ответный вопрос: а к чему приведет месть? Да, вы выплесните эммоции, выскажитесь и свершите справедливость, но кто сказал, что ваша справдливость будет объективна? Кто сказал, что этот "суд" не приведет к ещё худшим последствиям?
Ведь человеку естественно присущ человеческий фактор, практически нереально быть объективным, знать все причины, влияющие на конкретное поведение другого человека, особенно под действием эммоций.
Следовательно, оставаясь в неведении, мы предрекаем других людей на неоправданные страдания.
И это уже не месть как справедливость.
Это злоба.

Но что же, если не всё вышеперечисленное?

Понимание. Сочувствие. Дэйл Карнеги в своей работе "Как завоевывать друзей и оказывать влияние на людей" говорит о том, что если вам не понравилось поведение человека, то не спешите высказывать это ему. Обдумайте и задайте вопрос: почему он так поступил? Как так сложились обстоятельства, что человека натолкнуло именно на такие мысли? В конце концов, как он рос, что на основании своего опыта он принял такое решение?
Ответ и будет серьёзным аргументом против вашей реакции.

Как вывод хотелось бы просуммировать всё сказанное и выразить свою позицию против мести.
Я не осуждаю людей, которые склонны к этому, ведь, так же как и они, я многого не знаю. Но я настоятельно рекомендую подумать почему стоит отказаться от нее и подумать к каким последствиям это приведет.

Оправдается ли это?

Подчеркнул что-то новое?
Пиши в комменты!💖  Дроп альбома "ME." Комментарии под постом.

Вечер 9.11.2018.
Фотография в цвете. Ну что, братишка

Что думаешь о релизе? Какой лучший трек?

🙃 пиши в комментики, буду рад ответить 🙃 Итак, 3 пакета стикеросов забирает Глебасик💙💙💙
(vk.com/glebkachehonin)

LOVE U ALL💕 Админам ВК тоже нужны стикеры 🤷‍♂️ Спасибо!❤  🔥 Я ЕГО ДРОПНУЛ, Я ДРОПНУЛ АЛЬБОМ!

💙 ТАМ ЕЩЕ КОНКУРС НА 3 ПАКА СТИКЕРОВ, ЕСЛИ КОММЕНТ ПРОДЕРЖИТСЯ 15 МИНУТ

зАХОДИ!
vk.com/wall-141876554_458?w=wall-141876554_458| 5 МИНУТ💛💛💛

[club141876554|💥 21:00] 💥

СДЕЛАЙ ТАК, ЧТОБы ОБ АЛЬБОМЕ ЗНАЛ вЕСь ГОРОД, хА! 🔥 [club141876554|60 МИНУТ], БРОЦКN!

💜 [club141876554|.ЖДу ТЕБя В СВОёМ СКВАДе ]

💙 Ты нам нужен! 🚨 [club141876554|3 ЧАСА] и я дропаю [club141876554|АЛЬБОМ "ME."] 

🚔 ДRОп: [club141876554|21:00] 🚨 [club141876554|5 ЧАСОВ]

⚠ ДРОп: [club141876554|21:00]

пы. сы. пасхалка под картинкой))0) 💥 [club141876554|CЕГОДНЯ] дроп [club141876554|АЛЬБОМА "ME."] 

🚀 21:00

Ты мне нужен, броцки!
Кинь самый крутой трек другу, чтобы вы прыгали под него на местных тусовках! 💙 🆘 [club141876554|ВКЛЮЧИ УВЕДОМЛЕНИЯ], чтобы не пропустить [club141876554|НОВЫЙ АЛЬБОМ!] 

🔥 ДАТа ВЫХОДа: ЗАВТРА / [club141876554|ПRТНИЦА] / 21:00

⚠ [club141876554|1 ДЕНь], БРо! 📝 [club141876554|ТРЕКЛИСТ] альбома [club141876554|«ME.» ] 

🔥 [club141876554|УЖе ЗАВТРа, бРоЦКИ!] 

РЕЛИз: [club141876554|ПЯТНИЦа] / [club141876554|9.11.2018] / 21:00
💙 Ты нам нужен! 💙 ⚠ ПоСЛЕЗАВТРа [club141876554| АЛьБОМ "ME."] 

💣 [club141876554|2] ДНя, БРо!

[club141876554|9.11.2018] / 21:00 🤔 Перед новым альбомом подведём небольшой итог
Какой трек ты считаешь лучшим?

💙 Альбом [club141876554|"ME."] : [club141876554|ПЯтНИЦа] / [club141876554|9.11.2018] 

💣 [club141876554|3 ДНя!] 💙 РЕЛИз: [club141876554|ПRТНИЦа] / [club141876554|9.11.2018]

[club141876554|"ME."] 

🚀 [club141876554|4] ДНя! 💙 [club141876554|Альбом "ME."] 💙

Пятница.
[club141876554|9.11.2018] 

Ты нам нужен. Как пятничное настроение, дружище?💙

пы.сы. дропаю альбумс на следующей неделе, жди инфы, хыыы))💗 ВыКупаЙ кАКаЯ музЯкА!😜😜😜 💜 INST: @kindaboii 💜
ТУПЫЕ ФОТКИ И МИЛЫЕ СОБАЧКИ 🐶 Хорошего вечера!🐳 ВкЛюЧай ПесНю и СмоТрИ нА КарТИнКу 🐶  группа с моими битами, запрыгивай 🐳🐳🐳
#RedChallenge5 НОВЫЕ ПЕСНИ НА ПОДХОДЕ💙💙💙 Хороших тебе выходных!💙💙💙 Дропнуть [club141876554|сниппет] какого-нибудь трека с альбома? formidable reverse. ТВоЙ СТиЛь ЭТо ПЫлЕсОСс.  Как тебе новая песня и такой стиль? 💥NEW tRACK💥

[club141876554|Кайнда] - В Ванной

Prod. by [club168904984|Кайнда Мэйкин]
Mixed by [club168904984|Кайнда Мэйкин] В 21:00 
Новый трек!💙💙💙 CHOOSE YOUR FIGHTER 21 СЕНТЯБРЯ.
ПЯТНИЦА.
В ВАННОЙ.

SCREEEEEEEEE!💥 не плачь по мне, если я умру Друзья мои!💙

Альбом "ME."

Я планировал выпустить его в сентябре, но выйдет он в октябре или ноябре.
Хочу, чтобы вы наслаждались музыкой, которую я выпускаю.
Чтобы вы не обижались, в пятницу дропну песню!
Я вас люблю!❤ Позвони другу! Что о вас вспомнять, если через 5 секунд, в ваше сердце влетит пуля? Несите добро!❤❤❤
Люблю вас!💕 спасибо. 
ты сформировал меня. screeee! спасибо!❤ как же люди не устали слушать треки про телок и стафф?  как вы?
❤ возьму цепи в аренду скидыщ залети все мне говорят, что я странный человек
ведь я танцую так, будто варю крэк бэм быщ скидыщ Рифмы и панчи оценили мой предстоящий релиз в 9.9/10  Салют всем кто в меня верит, люблю вас!❤ МОЙ БРАТИШКА РИЛ ЩИТ

Бит, сведение, мастеринг  Сколько треков вы бы смогли без проблем послушать?
Только честно! Друзья мои, спасибо вам душевное и необъятное за все ваши поздравления, я очень ценю!!❤❤❤ Такой сочный стафф готовлю вам u cant imagine🔆 БРАТИК ПОЛЕТЕЛ Чуваки, уже неделю ломаю шею под этого чувака 
 
LOVE. 
LIT. 
❤ 
 
#FRIDAYshit Эти великолепные позитивные песни искреннего исполнителя скрашивают мое утро и заряжают улыбкой уже на протяжении нескольких дней 💙

#FRIDAYshit Сижу и просто утопаю в музыке Игната, не переставая удивляться его таланту, душевности и креативности

Лав, Релакс энд [club112564579|SOUL CODE] ❤

#FRIDAYshit #READshit
Вот и оно. Немного с опозданием, но была не была

#FRIDAYshit Сведение, мастеринг хех пех Фак мой мозг 